ariana grande 有無一秒覺得自己把聲好嘈？

但係好聽 我鍾意

真係好嘈
唱高音好似夾硬扯上去
字又咬唔清
不過唱live好似幾穩